gme係我第一次買正股輸咁多%

你對正股嘅定義好似同大家唔一樣

me too

Gme係正股即係你仲sh緊？

俾微信女呃左中圏套

正股

GME = 正股
咁700叫咩

難為正邪定分界

睇標題都笑左

當人地話set 1000
一定有人怕死set 900 800
叫你SH果班分分鐘自己中間就走左

係reddit佬

gme都正股
咁應該冇妖股呢個term

妖股黎

reddit女

呢個poo D人好似唔係好知正股點解

佢地難為正邪定分界

我諗樓主意思係
股票＝正股
Derivatives=其他

正股嘅反義詞係妖股，真係大開眼界

一入黎睇開頭d comment
心諗JM9

咪就係
二樓仲夠膽講話樓豬對正股既定義同其他人唔一樣
條友有冇諗過自己先係定義錯個個

屌我睇咗d乜撚野
一蟹不如一蟹

上面做乜鳩唔係正股唔通衍生工具咩
妖股都係正股呀

蚊登 : 支那股 一埋埋人送錢比支那洗
GME : 替天行道

輸都輸得爽過人

好彩抽中祖國正股快手

GME唔係正股唔通係ETF? 睇黎到我R晒頭 做乜鳩

都想問下你點定義「正股」呢個term

原來咁多人連咩叫正股都唔知

會唔會係你對正股嘅定義好似同大家唔一樣

依隻正股風險大過牛熊

咁妖股既反義係咩，唔通叫優質股咁柒？

當牛熊買黎玩下咪算

買牛熊會唔會ALL IN阿

呢隻唔係叫正股，叫做屁股，老散不斷放屁SH

n年前買過港股垃圾妖股，輸咗8，9成
從此唔再玩妖股

多好新手，酒呀

靚股

投資與鳩炒的分別

咁抵你輸,仲未訓醒

妖股賭錢就賭錢啦 正咩股

上面d 人連正股都唔知點解就去炒炒賣賣

唔怪得會輸到仆街

正氣凜然

愈嚟愈多新手所以咪咁多人賭身家

GME係正股，但絕對唔係正股

仲要有咁多正皮

叫妖股

再次證明幾多小學雞上連登指點江山

Gme都唔係正股咁係咩股⋯

你搞清楚咩叫正股先黎串人啦

Ching識啲野

你個隻係撚正股

精彩在回覆

正妹=條女好正
正股=個股好正

替天收叻仔皮？

Stock = 股票
Meme stock = 妖股
{Stocks} \ {meme stocks} = 正股

隻股壞左喇

妖股都係正股嚟wo ching

任何有中資背景既係雞係公廁

我諗我唔係你個大家嘅一份子

wow 原來正股呢個字講正邪

呢幾日先知原來好多股神
孖展係咩都未知又有
今日仲開眼界

如果唔係300以上入場 都唔明點解會輸 上到500都唔放

打和啦
其實係正股，不過比人搞到變妖股咁樣

神股
ARK系列就叫女神股

你好撚柒

正妖不分
抵佢地輸錢

潛力股/增長股/爸爸/契媽

ching

仲要咁多人正評 差啲仲以為我自己一直理解錯

jing股 vs jeng股？
估唔到正股都有得世界大戰

覺得可以繼續上囉

屌 我都係

你仲未知自己柒乜

Ching覺得正係stands for 正義...?